港台：警察學院爆發急性腸胃炎 38學員毋須入院情況穩定

黃竹坑警察學院爆發急性腸胃炎個案，38名學員出現病徵，毋須入院，情況穩定。

衞生防護中心調查有關事件，個案涉及17名男學員及11名女學員，年齡介乎20至36歲，他們自星期二起陸續出現腹痛、嘔吐及腹瀉等病徵，全部人均已求醫。

防護中心已派員到場視察，並對學院進行醫學監察。

食咗屎？

抗疫期間為醫療系統增加壓力
添煩添亂

凍撚水？

係

咁就腸胃炎

不嬲食屎嫁啦
唔係點叫食屎狗

留下了英雄故屎

啲廚房阿叔碌鳩十幾年冇洗過

死全家呀

最緊要人有事

係咪屌鳩廚房佬

狗食長期曝露空氣之中係會容易變壞啲

36歲曱甴學員 咁老仲收

唔夠曱甴

之前有篇鱔稿話投考輔警平均年齡係40歲，最大51歲。